死人花牌伍黑心 - 陳也

死人花牌伍黑心 - 陳也

香港電台新聞截圖(互聯網)

韓正有什麼肺話交托林奠？為她臨終前奠定禍港之母終極冠名？唔使了，呢塊死人花牌，早就寫好，壽終正寢，千古不義。

要她再做更多嗱渣嘢嗎？五個月下來，嗱喳招循環又循環，社工又試被當面噴椒兼逮捕，記者被拉黑警以為講一千次「假記者」就會成真。咁樣係唔會令傳媒工作者驚嘅。而年輕救護員中了加料TG，成個背脊「花晒」那張照片，外國朋友冇聽清楚就問：伊拉克拍嘅？唔係？智利嗎？聽到是香港，與香港人同樣中意行mall的她黯然失語。科大生為避TG墮樓重創，做競選簡介集會的區議員被黑警「教訓」未拉票已經被拉，太古城西區議員趙家賢在商場被咬甩耳朵，行兇者先刀插途人，擺明做血腥騷「交數」。種種暴行，似曾相識，韓正落林奠柯打，林奠叫二哥執生，後者拍心口搵黑社會換過件衫使命easy必達。重複的爆缸，想令身心受創的香港人疲乏而萌生退場灰念。可是，三千個被捕者跨年齡界別、他們的親屬、師友們最低門檻都牽涉三四十萬人，香港人，無可能割肉割席。雖然運動反覆受挫，若然我們放棄，淪為與「伍黑心」一樣的死人花牌，靈堂俾個位置你擺，有柒用咩。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

不屈進行曲